［堅尼地城大學］Freshman求救

有冇hku嘅大哥大姐可以帶路
Fm表示reg course reg hall 什麼的都好複雜
求BSc師兄姐比啲意見應該要點揀科

感激感激